#Printer-sprinter client (Клиент принтер-спринтер)
Приложение подключается к серверу, сервер отправляет ненапечатанные изображения из инстаграма и печатает их на принтере, подключенном к компьютеру с printer-sprinter client (в дальнейшем "PSC")
##Требования
Для работы приложения необходимо иметь установленный на компьютере node, подключение к интернету, приложение для печати lpr (в MacOS) или IrfanView (в Windows)
В Linux приложение не тестировалось

##Usage
Запускаем консоль, переходим в папку приложения, запускаем команду "npm start". Все работает.
Изображения для печати хранятся в папке images/ распределенные по датам
Задания печати поступают на принтер, используемый *по умолчанию*
Для использования на ОС семейства Windows требуется установленное приложение IrfanView. В config.js требуется указать полный путь до exe-файла приложения.
Рамка заливается на сервер вручную, размеры и отступы для неё также выставляются вручную в код